Tenis je můj nejoblibeněší sport. Tenis je velmi elegantní mičova hra, kterou mohou hrát dva nebo čtyří hrači. Ke hře je zapotřebí tenisová raketa, miček, tenisový dvorec a síť. Hlavnim úkolem je co nejdele udržet míč v kurtu, aby ho soupeř vůbec nezahrál či nedobehl. Ve srovnání s jinymi sporty tenis hraje se strední intenzitou. Rad tenisuju ale nevždycky mám čas pro ně.
